現在已經沒有分和理非和勇武派

大家好 我係P牌仔

一路都係做CD ROM 今次忍唔住開AC出POST

我想同所有仍然參與社運既弟兄講

香港警察已經唔會再分你地係和理非 定係 勇武派

今日連議員 記者 都打 仲將一個後生仔推到跳樓

好彩被拉住 如果唔係就死人 我希望仍然會夢遊野餐的人

一定要準備好保護自己既裝備 香港警察已經無人性

佢已經要決心殺死香港市民 你地全部都要做好心理準備去對抗

PS.我愛立場姐姐 請保護她T_________T

克警已經冇人性好耐了

同意

今晚文宣好重要，經過1/7 我哋今次要先發制人
立即用facebook留言，去直播或者嗰啲新聞post留言，帶風向
重點：有線，立場，蘋果
重災區RTHK，東網

1. 水貨客呢幾年你哋就唔搞，依家有班人幫我地光復上水你哋就暴力對待佢....依家仲要搞到我返唔到屋企，你班警察有冇腦，揀呢啲時間點清場？

2. 阻住我返屋企...平時嗰啲水貨客都算...而家你班警察就嚟屋企都唔俾我返。

3.揀呢個時間點清場有冇腦，又封鎖晒周圍嘅街道，啲人唔使返屋企食飯休息陪你癲啦

4.政府一早做嘢今日根本就唔會有人出嚟光復上水

5.政府無能，唔肯正視水貨客問題，搞到而家啲人要出嚟捍衛自己社區...依家又比你哋搞到咁.陰公！

6.政府唔做嘢市民自己做，聽日沙田見！

大概跟住呢個方向自己改少少，儘量宣傳埋聽日有沙田光復行動

推

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非都需要保護裝備（打女人！賤人）

贏左 奪回公民既權利 就唔會比人告到

只有輸左先會比人清算

記住仲有一班有法律責任既手足等緊人幫

利申：講緊烏克蘭個時

以後唔好好白癡咁講，依個遊行和理非ga勇武下一round先/勇武自己搞，依個係和理非活動，咁樣分化完，和理非依家比人打到爆哂光lor

P牌黎講你算清醒

呢個乜事
又放犯

我無野講

P牌仔支持你

我去沙田

尋日迫人跳樓
今日扭斷你手
聽日香港會點?